 1 Kaluk Baleh Kabenmarneyimerran Bininj Nawu Kabirrihyo Jerusalem Ngudda nawu ngurrihni kunbolk Jerusalem*. Kumekbe kahdi manbu altar God nuye, dja king David bolkmey dja yoy kumekbe. Dja bonj, Jerusalem kabularrbuyindan! Kunubewu kudjewk kunkudji dja nuk bokenh ngurrikarrme mulil ngudberre, dja bonj.